次次都著到左腳籃球鞋 腳指公位置 穿lone

有冇邊對cum著、好著、靚推介

買把銼 銼平隻腳指公啦

cut到你對籃球鞋變涼鞋咪得

著雙對襪